立法會會議直播討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

立法會會議直播討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

(直播>數碼35台)

(電台直播>數碼35)

立法會會議 LegCo

電視 RTHK32台

討論緊飛機租貸服務

大會直播中

兆松炎 個point 幾好

講緊中醫

規程處理問題， 有人話要即時處理， 代主席話唔使

而家點法定人數

暫時相關既人
梁美芬， 朱凱廸， 陳志全， 李慧琼

開始未 ?

繼續